

 Ja som popri štúdiu, ktoré si sám hradím, plne zamestnaný, tzn. že odvádzam časť svojho zisku aj na spoluobčanov s ultraxenofóbnymi názormi (viď. ten starý nechutný pán, alebo ten mladý, ešte nechutnejší, ktorého tam nikto nepočúval, teda okrem jeho pár iq-negative holohlavých podporovateľov) ...pochybujem, že väčšina z tých, ktorí by posielali do plynu, prípadne nadávaju slušným, vzdelaným a liberálne založeným ľudom do parazitov, má vôbec základný rozhlad a vytvorí aspoň stotinu hodnoty priemerného víkendového konzumenta THC ...a teraz, kto je parazit? Ale to len na okraj. 
 Nejaký rozhnevaný pánko plus odpudiví kotlebovci by neboli problém. Ten vidím v tom, že Slovensko je demograficky veľmi nešťasnte konštelovanou krajinou (prevládajú tu dediny, osady a malomestá) a takisto je stále napáchnuté nevhodnou kombináciou provinčného katolicizmu a komunistickej buriny, ktoré rozvoju rozhľadenej, slobodomyseľnej a tolerantnej spoločnosti škodia viac ako dávka tej najtvdšej a najzákernejšej chemickej substancie. Preto prakticky nemáte problém sa s názormy vyššie spomenutých stretnúť kdekoľvek u nás, v podstate bez ohľadu na vek, vzdelanie, pracovné miesto a podobne. Skôr však platí; čím nižší sociálny status, tým väčší zabednenec. 
 Ale to najhoršie ...človeka, ktorému nájdu minimálnu dávku thc pre vlastnú spotrebu, čakajú perzekúcie, zatiaľ čo "človeka", ktorý pod vplyvom alkoholu sústavne tyranizuje rodinu, nechajú tak, slobodne to vykonávať ďalej ...veď predsa "nebudeme zasahovať do toho najposvätnejšieho, čo máme - rodiny ako zväzku muža a ženy" (o blude menom kresťanská rodina niekedy inokedy). 

